如果有人拆連儂牆，有人打9藍絲之後，大家指住藍絲話做咩打人。

咁樣會唔會咩都冇發生過